咁樣是咪玩撚完

吉唔晒入去

上返好粒螺絲囉

用介刀修修個hdmi 頭D

如果將佢壓低黎上螺絲會唔會對個pcie插口唔好

買第二條無咁厚既插頭囉

咩機箱？又係PS15?

係

ps15 受害者+1

巴打搞成點?
我冇插到盡都照用到(其實連張顯示卡都可能插唔盡pcie slot)
睇到其他靚仔箱啱用就即換
插頭長期外露應該會氧化得好快 鍍金先會挨耐D

用鉗向上拗條邊